Vroegere ervaring heeft me geleerd dat het is veel beter om dit te verdragen, dan door te zoeken naar erotische opwinding om te behouden de natuurlijke afvoer twee keer zo lang op als het anders zou doorstaan.
